[英雄聯盟]LOL賽事討論區#43

GAM

report ap KS

痴撚線

好睇到

搶penta report

penta stolen

FnC上黎真係托柒

笑到肚痛

trsit肥再加埋lulu真係太淫賤

新打法

Hahahahahahahaha fnc

GAM最好睇,一路睇一路嗌

搶penta

好正

GAM好撚勁 IMT出唔出到線成問題

SOLOQ咁撚樣

levi 握手個表情好滿足咁款

越南仔

EU垃圾

反而呢場最好睇

FNC垃圾隊

血洗大快活

GAM GAM GAM

Hka輸比呢隊

無人掂到tris

Vietnam 仔

LULU 無閃? 出NOC?
笑死

同GAM一定要鬥亂

Caps件衫有中文字

垃圾fnatic有今日

GAM依場好熱血.

FNC比人撚狗咁撚

卡丁丁正仆街搶penta

GAM

最尾果下搶penta

成場瘋狂打交

好痴線
黑暗兵法

換左下路係咪好左？

Fnatic getting shown by the master of guerilla warfare how it's done.

我從此成為GAM fans

HKA
btw 卡薩丁成場雷 咁樣汁埋個penta 炮娘仲有閃

當前版本最強adc wo

食屎狗

呢套打法會唔會有其他隊效法

希望GAM可以走遠d

個時打完ＭＳＩ仲以為佢地呢次冇哂新招
點知仲痴線過上次

無閃 new meta

-1 個頭

歐洲王者的末日

CAPS條仆街仔其實都有心俾PENTA出黎送死
optimus條仆街仔咁都搶PENTA

打法惡到

卡薩丁會唔會太狗

fnc廢到

除左levi之外其他都無人笑

無腦英 打rank我實ban

正常打線未必嬴 要睇gam仲有咩其他手段

fnc好慘

一代強隊變成地底泥

想當年D人笑尻TSM 打3:2 GAM
宜家EU撚實比NA 恥笑

明明有d fight好唔理智咁打又送頭，但又比佢贏左

暗黑兵法
好爽

卡薩丁有輸出架

想睇下youtube<<最強聯盟>> 剪完依場既heading 係點寫

呢套打法其實都幾易翻船

魔鬼隊

riot games唔該睇下呢場

剎那係咪BAN左
點解會pick varus

GAM 上路躺著贏

可以已經知道羸硬 睇下羊唔羊LZ咁解

其實佢地好認真打

年年外卡隊都有驚喜

食屎狗喊未

笑死, SOAZ得件細冰心學人出黎

以後玩sup打ranked有借口唔帶閃同虛弱

呢招對上意識好既隊唔work

咁先係打lol

同平時睇rank差唔多

gp b最期待係GAM VS IMT
分分鍾真係GAM+LZ入8強

係打奇襲
下次用會知點破

同越南仔打野戰
班友一出世就打緊jungle啦

好似上個post有條友恥笑夜曲，仲用埋黑人問號張圖，

係時候bin一bin

應該打唔嬴lpl lck3隊+tsm,g2
但打其他隊就好足夠

外卡混亂打法完勝EU
小炮瘋狂輸出一打四

唔死就得啦

笑到流眼淚

GAM: 聽說RIOT唔想大家玩逆EU?

越南大戰

落地獄啦你

如果打羸IMT完左之後 D外國網民應該又講 重難打過越戰

soaz不嬲垃圾
廢鬥廢

你夠笑鳩SSG

GAM GAM GAM GAM!GAM GAM GAM GAM!

係

imt中路都係廢鳩

gam真係逆天
唔比我逆EU啊喇

一打五!

Tris carry 左

樹人打成場都坦唔起

好撚期待GAM之後既比賽

以前用希格斯撚贏tsm
不過換左ad 好似幾好

打線可以壓炮娘

Lulu 出哂啲技就完成任務

佢想人地唔笑佢 笑第2個

戰術犧牲左佢 保炮娘發育
佢無兵無經無錢
你想佢點？

外卡GAM奇招衝擊, FNC XXXXXX,

CODY SUN最鳩 鳩到爆果種

Coming Up: SKT vs C9

我睇精華淨係睇佢 好撚快出片

Clown9

GAM個卡丁丁咁樣搶PENTA會唔會有心結
變左做隊內越南大戰

CLAPPED

呢場就真係放飯啦

強隊打弱隊唔會，弱隊就會
以亂打亂，出奇不意
不過肯定要練過

佢唔止保炮娘 比卡薩丁勁輕鬆過左前期 炮娘高速成長 LEVI秒上6
CHING HO BALL

GAM極進取打到FNC根本反應唔到

imt隻ad廢到
同h2k個隻有得鬥

揀D英都有dash技 岩哂佢地班痴線佬

其實呢種大亂鬥先至叫世界賽
成班韓國隊就引進d 拖慢節奏式打法
不停食兵自肥

依場真係值得睇
利申睇足全場

咪9 flash囉

兩邊上路7分鐘先開始上線食兵 其實仲想點
根本係4打4
但完全無人去擋 卡薩丁/炮娘分推
基本上次次FNC派4,5條友去捉人
卡薩丁/炮娘是但一個一定分推發育緊
仲要捉完人被夜曲換返1,2個

依D先係比賽

呢隊GAM好有S3/4 LPL隊既影子
唔怕打輸最怕你唔打,日鳩日撩你打交

CLOUD9 CLOUD9 CLOUD9

[EPIC]/ [MEGA REKT]

唔同戰術
想睇大亂鬥多啲

扭曲叢林種2保1打法拉番去召喚狹谷都羸到

有人講過
要打贏韓國就要全世界唔同佢地團練
然後出奇招打

等食花生

其實幾醒
乜都無既galio有用過maokai

GAM 應該係有認真諗過依個陣

冇話佢唔好.
只係其他隊友太CARRY

海洋之心同埋宅藍可以bin到完世界賽

屌真係柒撚到

成場直接up 啦
剪都唔使剪

levi 一戰成名

Levi好靚仔啊

一早成左啦

訓左幾耐?

唔係唔會咁搏
造炮娘一個carry

其實MSI之後LEVI評價一直都好高

levi又係高佬樣矮仔

六分鐘0CS

MSI光速偷龍

mc 都問佢個penta

又係呢條友 新燈神

藍神只係燈 呢個海洋之心笑鳩人地自己最後柒咗仲ON9

BIN鳩佢啦

俾人搶penta 好慘

睇完呢場 睇其他比賽真係悶到訓著

佢浪費左對面既時間
同埋幫手打野

你叫hka點算

Levi

就黎可以出本書

好撚正

大家估下C9擋唔擋到SKT30分鍾

越南文講到念經咁

進化版OG

levi咁撚靚仔

炮娘唔CARRY, 卡薩丁都會CARRY
兩隻大後期C位
直接用換頭去加快後期
呢D先係戰術

屌

海洋之心抵bin

說個笑話
EU 0-2 First day

vc

其實呢種打法上路真係好慘

去越南bootcamp

show more suprise

個TRANSLATOR有冇諗過原來自己都有機會企上去幫人翻譯

佢根本無得玩 完全係做緊SUP

TSM 一早講左GAM係最annoying 個隊

打親逆EU就兩邊上路唔洗打機架啦

成左好耐喇

GAM 8強好嗎

人地話係搞笑呀, 話你睇比賽都咁認真

levi成個李治庭咁樣

galio自帶buff

屌 , 好在冇去食飯

呢場原來先最好睇

再說個笑話
NA 0-2 First day

進取型jg好撚好睇

下路三個人圍佢果陣
比著係其他隊一定淆底走佬
佢走去一換二

世界賽好需要GAM依種隊伍.
平時運營式 睇得多會悶

下場就係我大C9 屌打韓狗

反而呢種打法只有個上路先諗到 記得MSI果時佢打SUP都係佢CALL

個越南仔話仲有戰術
我好期待呀

捱到30分鍾再講

leona j4 bot

正

好似話LEVI係用埋D 一百幾十蚊D KEYBORAD 同MOUSE 但都咁勁

個penta咁樣比人偷真係好慘

好靚仔下

個eu之心係咪潛到落深海

Fnc咁撚廢 好心讓位俾Hka打

今日係歐美大勝日

用貴裝備會勁啲

用野講手感慣唔慣姐

佢用呢種打LZ贏埋可以仲拎咩出黎

應該0-3

MSI個時影埋去 街邊20隻個D MOUSE黎

係會有分別既 , 但唔會太到玩唔到

都係掛住電競牌子呢樣野呃下小學雞錢

tsm又然

繼藍神之後 又多個海神

FNC好撚廢

嬴到LZ 即刻全世界跟佢咁玩

玩rpg咩 裝備勁啲

好有hotshot troll住贏既feel

仲要一有咩事 又要即刻tp 開大支援
呢場係咁打架
佢邊有機會發育

你估個個都裝備撚

唔勁買黎做乜
我買完新KEYBOARD都升左2個區啦

今日打solo q肯定好多noct

嘩 洗唔洗換多2次做菁英

hotshot why nunu why
btw I love hotshot

我買完 陣間就要打c9

終於有得睇我最鍾意既jensen , huni , wolf

正 , 一場就出晒我想睇既人

同埋lulu唔帶閃

我買完成set RGB升左上銀5

原來聽日第4場就係痴線佬打LZ

諗起NB3玩NOC

韓國隊打自己聯賽全部隊技術水平差距細
打依d大亂鬥好易比人翻盤
梗係要穩打穩陣
屌喇聲你其他賽區又要東施效顰學人地咁打
同韓仔打個陣剩係對線都打爆你
學下GAM依d打法先有出路
早兩年koo tiger唔係拎隻mf sup都偷唔到skt 兩局啦 重下下跟韓國大路meta打

關你撚事咩

同埋trist一定有人p/b

最成功隊伍，但final輸左，個描述笑左

noct都無咩野 lulu唔帶閃真係O咗

利申:lulu main 但唔帶閃我真係唔敢效法

會唔會有隊即跟點燃治癒

所以咪話個D咩機械KEYBORAD 無撚用囉

賽程全部左右左右咁贏
唔通AHQ偷到雞

期待LZ點應對GAM

TSM比人笑左半年
NA FANS 終於可以笑尻番EU
個個都underestimate GAM輸係抵死

呢d先係世界賽黎

唔同賽區用自己既特色去嬴game去同其他賽區既打法碰撞

如果你既裝備反應唔到手速咪會有小小差距

不孝子打老豆
下年AHQ就會無錢營運落去

超爽
又好笑又好睇

金ashe 好靚

Ahq贏我切丁

真係羸咗你都唔會切

d任務太麻煩 幹脆一個都唔打

一來就玩到咁盡

Lm

其實好想唔同隊都有自己一套 下下跟風打好撚悶

咁博

留名等binc

打完都拎唔到金ASHE

LM

machi 係杰倫的小狗

Edg輸嘅機會低到0

EU第一日就全敗

收到風今年為左慶祝閪做老豆 一定G送一場俾佢

世界賽真係好撚精彩
比賽有GAM既精彩賽事
連登又有無限賭丁 BINC睇

好似要課金買任務先夠token換金ashe?

SOZA 其實都冇得怨 點估到對面食左藥咁打
知道佢都簡隻慎 放個大絕 放個陣之後送死

其實解完 洗唔洗再買普通版去upgrade?
定直接有個skin?

咁呢樣又冇錯 , edg 真係用腳打都唔會輸

如果係打韓仔都算 而家

noc 6lv個下真係o哂嘴

屌FNC 3：0 HKA但係比GAM咁打法 垃圾FNC

唔賭丁邊有意思

jensen係咪要準備屌打faker

用NA既數據同LCK比

GAM勁唔得

jensen 真係幾靚仔

好明顯跟唔到gam打逆eu

唔課金買任唔會夠幣換
仲要個金ASHE好似係炫彩SKIN黎
姐係你要比錢買埋果個世界賽ASHE

佢如果學riven上一個新skin咁我就會直接比錢買
但佢搞到咁煩我乾脆連飾框都唔要

小丑9

HKA fan 入番去啦

比賽開始前俾大家重溫一下

死亡之組 A組

屌 又要睇C9比人屠

成隻馬嬲咁都靚仔

wa 呢個數據！
C9 其實輸咩呀

柒撚到

好野咁都唔潛

KDA8.1牙

你真係好鐘意啊伯樣

又放15分鐘俾大家興奮下

agree

仲夠膽提3:0

最鍾意佢 , huni , wolf

Clap faker

Tsm SeaHeart

英文台

其實levi真係好撚靚仔

CLOWN 9
小丑9

你又黎

Faker:不如我用雷茲玩下

係咩 , 我覺得幾型

Skt屠宰場

你鐘意TusiN

講靚仔TSM應該係NALCS之最

cant wait to clap faker

只睇頭15min咪得

冇所謂啦 , 都係skt 嬴緊架啦

比賽應該冇咩特別驚喜可以討論

小丑膠

Levi 都正過佢幾條街啦

幫手用力燈skt thanks

5分鐘lv6，應該冇人會估到咁打
中路兩隻都仲係lv5

未開始已經冇眼睇cloud9

最後句Nice try dude笑撚左

好難嬴 第一日就越級挑戰

有無人夠膽估c9捱到30分鐘

smoothie真係好靚仔

今日冇燈過任何一隊 , 隊隊都正常戰果

有huni C9有機

加埋海洋之心 一齊燈

呢個就正常啦

agger ching

KKOMA個頭搞咩

我都想SKT贏, 但見到HUNI就驚驚地

佢都唔係燈

Lck示範如何打逆風

Bjergsen Hauntzer同Biodaddy呢

最靚仔一定係keane

佢只係太高估g2

正想講 之前都唔覺

問過康sir未

佢果種係on9
你話藍神都叫有d理據

不過jensen d 頭髮好似就甩就甩咁

we送左比gam啦

咁都靚仔

到底係泡娘太勁定fnc太on9

今年garena 有得玩估賽果?

講還講....

最中意biodaddy 好pure好true怕醜仔 勁可愛

kr仔又用j4

peanut個樣好頹

HUNI用 柒既

好撚眼訓

冇得賭有得估

bang 要carry wo

禁快搶ryze

屌天選之人簡左RYZE

好j 不過我中意smoothie多d 因為以前佢開直播有問必答咁滯

we咁窮都送到野

俾小花用會頂唔緊

估中有權力點?

窮隊

點解世界賽咁鐘意ban ez

WE D野會爆炸

咁好人架咩

FAKER蛇女
25分鍾WWGP

俾kkoma日日屌點會唔頹

又揀埋D後期陣 訓30分鐘先

俾cloud9 拎左

怕隊友用 好似係

估中哂排名送一套skin

突然醒起impact係faker前隊友

花生跟番smeb搵食啦

Jensen隻Ryze係佢最勁嘅champion之一, 至少唔會好似上年咁對線已經俾Faker打線, 不過團戰發揮就係後話

其實點解雷茲會突然間出翻黎 summer split都無人用

法王下話
睇過by faker

納DEE

真係勁既JG EZ比到前期好大壓力掛

cloud9 輸都唔好輸禁多

kkoma 算好鍚花生啦

我諗俾著其他jg 可能一早冇機會

SNEAKY色盲打機其實係咪好辛苦

真係好好嫁 佢呢個頭比fan笑anime頭 不過又幾型

Can’t wait to clap Faker

W buff 好多

skt 1:0 c9

係就退休啦垃圾

daddy

以前係
而家有色盲mode

睇唔清tahm kench排灰色血

頂 過左冇得揀返....

huni 生性啦 , 玩樹人

乖乖地咪輕鬆嬴

兩邊個陣都幾靚

有色盲mode

佢係RIOT專業BUG測試員

c9 銀色頭髮果位叫咩名,幾靚仔

佢地好似窮得來但又係少數係lol賺到錢的戰隊

huni個頭想點

呢場應該好撚悶

後期樹人 勁好多

留名睇C9住死FAKER

TOP.DIE

jenson

屌 仲以為peanut攞隻李星出黎

夠膽係FAKER面前用SKT SKIN

最強群控

mk

Yes 因為已經知邊邊贏

jensen用faker skin

Faker:即係串我啦？

上場d人夠話fnc 贏la

faker 已經壓落黎 slap jen神 face

炮娘前期已經弱左
如果正常對線fnc要嬴gam唔難
但gam玩暗黑兵法 隻炮娘唔同你法落士對線
仲要隻樹人on99送死 出唔切裝
咁緊係炮娘玩哂
fnc係要靠馬份先嬴到

執陰

死得好慘

鏡頭set死係中路啦

CLOUD9

佢次次用Ryze都係用SKT個skin, 之前interview佢話今次有信心clap faker

可能我唔鍾意雷柯剎 , 又覺得樹人勁過潛水佬

skt 個陣我覺得靚d

炮娘個場farm到爽先打

上年jensen蛇女比faker星朵拉打爆
今年出雷茲會唔會比蛇女打爆呢

準備為jensen哭喪

漿臣定法王面皮厚啲?

花生

It's on: clap or get clapped? #Worlds2017

Impact fighting

笑L左

the clappening : part 2

j4 ult+ cass+kog射射射 = ace啦ching

C9 要贏 rek sai既發揮好重要

出BLANK得唔得呀

其實應該係snekay 輸線先
jensen 應該穩

我記得花生J4 jungle好似麻麻地

花生又俾人壓住打

TRASH TALK係咁嫁啦

花生淨係記得佢隻李星

花生好撚廢

佢今場幫到BANG快D打爆SNEAKY就得架啦

最近團練應該狂用 睇埋會戰先

花生好似冇左以前個種雄風.

佢Ryze/syndra應該冇輸過線

大CHING trash talk最經典

kog出遺跡盾想farm?

Peanut soloQ 咁勁
打比賽好似廢一半咁

買錯裝

谷sup出ardent censer

又黎

佢買嚟sup小花

想快啲比sup出魔器

呢個問題係咪場場都有

jensen贏緊farm 精神勝利

唔係對線實俾炮娘屌住打

上路GANK黎托..都唔夠傷

唔好答啦

岩岩問fd先知返魔器變神裝
去左打dota冇跟meta

以前有smeb 帶住2v2 打哂所有 top jg

huni 成材 , 用坦即係唔死

faker輸兵

其實都興咗成個月, 仲有人成日問

主要樹人要走太易開r 再q俾多個閃就走到

中野連送

始終都係覺得花生同SMEB一隊會夾D

66666666666

faker

屌你老母 C9

好想睇SKT輸

屌,一睇完gam果場
skt呢場悶撚到

FAKER FAKER FAKER

Faker

FAKER

小花

get clapped

CLAP!!

好地地又想搞9 FAKER

Is clapped

隻JG唔幫 條中路仲好地地

都話一場睇C9柒 一場睇AHQ柒

CLS

c9送 fb

住中

faker : 想我殺 , 三個人啦

Faker!!!!!!!!!

2-0 gg

係時候去食飯喇大家
食完返黎睇國共內戰

Faker唔係想Show, 係對面俾機會佢Show

FAKER心諗你做乜9

閃現避左R傷

Faker:唔係lck嘅對手 wfc

...

JENSEN MISS Q

FAKER應該係心諗你做咩阻鳩住我FARM

一起支持EDG

果下大無傷害既????

faker屎忽花
faker屎忽花
faker屎忽花
faker屎忽花
faker屎忽花

屌 , 睇replay 原來係jensen 中少左個q , 唔係應該殺到

jensen即刻飲淡水冷靜下

啱啱仲想打faker好似回左塘

有咩效果

同上年咁似

CAN'T WAIT FOR CLAP FAKER

如果話FAKER係E波界美斯
咁邊個係E波界C朗

整定Q & A係第一頁

個下FAKER仲要比REKSAI擊飛左
咁都MISS Q真係笑撚死人

閃現避左

咪跳快D比SUP出魔器囉

護盾個D技能可以+ AD攻擊力

Faker 大技反應快到

仲要交2個閃捉佢...真係天才級打法

假波禁 送2個頭俾人

咁都唔中真係抵屌

睇完gam真係啲比賽特別悶

廢就廢啦
假咩波

裝備有咩效果真係咪撚答啦 伸手伸到 自己上lol官網冇咩

Farm farm farm

中左都唔夠傷

係 互farm 埋算

真係好睇,本黎想放飯,點知

A組除左EDG VS SKT
或者EDG 對SKT
同埋AHQ對C9之外都唔使睇

3個就殺到

呢道d clown 9 fans 仲吹奏jensen

HKES無搞廣東話直播？

重點係有heal, 打中都唔死

Faker:用我skin打我知咩後果

3個 下次成隊啦

真係3個人捉faker

2個殺唔到就3個黎

sneaky ad遊走係咩野玩法

JENSEN個大

等陣個場一定好睇過GAM VS FNC

都話三個先殺到

3個重要1換1

jensen 有幾想clap faker

FAKER串到唔買鞋

BDD

下次就4個

捉faker姐係比bang做大魔王

國共大戰

都係1換1
faker:賺 你個死肥仔快d推

有我賭丁加下刺激感

小花話唔買鞋都避到垃圾jensen嘅q

低俾人clap

仲有15分鍾,C9就捱到30分鍾架喇

Huni:樹人 點 點點推呀

即係EDG羸左

如果edg 嬴左要請你細佬食餐好啦

係咁GK中 上下路唔使要啦屌

一打世界賽打faker,隊隊都過份想打爆faker條線

Bdd

岩呀
平時蛇女求穩我都會買返2隻鞋比佢著

snekay 穩定輸線

無閃咋,有閃應該唔得

因為FAKER炸左 SKT就好易GG

點推呀, 呀~切渣

有次faker中bug買到魔穿鞋

結果,果次0/4/0都輸

假架

bDD

蛇女無腳著唔到鞋

SKT你要打爆晒中下先得

FAKER唔買鞋都跑得咁快 屈機到

FAKER 212 你班傻閪瓜重想羸

無腳點著鞋

提早進入蛇女後期

唔好搞笑啦
唔通CORKI識飛又著唔到鞋咩

faker上左身
應該唔洗膽心

有無廣東話直播？

火人都會比點燃燒死啦

放心 , 三十分鍾一到 , bang 都會出埋黎carry

好易 唔係100% 電狗羸親都係咁針中路 D人咪抄囉

龍獸表示....

Corki有腳嘛

咁娜米一定COUNTER火人??

屌你老母jensen

faker呢個反打可惜啊

火人成身火點樣點燃佢

Faker:花生你賣我？

又係

faker真係好撚勁

NAMI都買到啦 搞笑咩

企係塔底show icon把撚咩

一有機會就係咁硬上FAKER

camp dog

jensen 仲要show icon
一陣俾人大巴大巴禁clap

fade away

討論夠d無聊野未 又唔撚係好笑

Jensen 隻 Ryze 真係pocket pick, 頭先個teamfight 好靚

為左faker 輸左場game
值得咩

c9 根本成隊靠impact 打番黎
jensen 今場陪隻垃圾jg on9

佢向後走都走左啦
係都要反殺

講到jensen唔係垃圾咁

生花呢下柒 , 唔係既話faker 可能唔洗死

花生真係廢左好撚多

花生個knock up中左就可以1換1

呢段啵

有幾靚

有得show仲唔show咩 難得機會

lol huni

huni偷左藍

打爆SKT首要條件 要FAKER變做收皮狗
岩岩波反打 正常中路一定向後閃 得FAKER先向前格硬打

反殺Faker喎

藍buff

我都比你隻臭雞臭死

FAKER自己反殺失敗咋
佢向前閃
ON99

你先係臭雞喎

佢相信花生會中

c9敢開戰應該好易輸之後甩巴龍

因為佢知peanut黎緊先閃前反打
點知隻j4廢撚到

HUNI呢下幾型

c9 輸4K

Gg

skt:夠鐘收工

咁樣捉中,輸2塔抵咩

邊個敢話出huni就會輸?

你自己有冇睇留言

輸埋baron gg

黎還黎 都唔係個個敢打 果種殘血 向後閃其實就無事發生

完

gg

呢個時間甩巴龍 30分內一定完

GG

SNEAKYY???????????????

無

點解拎完baron 先過去

今場skt水都唔放

新人想問隻tris點解咁廢?

sneaky 仲on99同bang 對射

咁都頂到30分鐘當C9嬴

廢鳩Sneaky 成場隱形

唔好屈我 你先係

呢隊skt有冇機贏LZ

投降啦 唔打啦

自己直接去睇4分25睇啦

SNEAKY番去跟HAI養老算啦

納帝魯斯呢個PICK真係好奇怪
好似舊巨型垃圾係到擋路

等睇edg打仔算

ap trist黎

講機 一定有架

又係韓仔世界 差距太大啦 睇ahq綠茶個訪問 吹到A組 4隊不分上下

韓仔咁鐘意用綠帽skin, 頭先LZ又係

Faker唔買鞋

叻喇叻喇 殺左隻TOP

Huni被賣

c9 搵huni 出氣

好明顯C9 ON9

咁樣放inhib

想問C9係咪弱智?

唔打下飛機班台仔搵咩射

面子戰
為殺人輸tower

....????

5打4都唔夠膽

唔好理佢啦

呢波捉huni做咩

想輸投咪得

C9心諗就屌死huni拎番個尾彩

綠帽係韓國代表好運

蛇點著鞋踢

壓倒勝

快啲完啦 想睇起Q

頂唔頂到30分鐘

玩完

RYZE個金人靚到
世界第一中路

IMT都話前期有贏

26分鐘

屍狗

IMT戰術唔差 係AD廢到

又係英超打港甲既feel

ggez

JENSEN下金身走人

屠佢泉啦 殺人show牌

26:44 收工

Faker:下 完啦？

IMT>G2>C9

唔好訪問huni唔想睇佢串柒柒

打韓仔廢隊輸巴龍就準備收皮

個表情真係似夠鐘收工

skt最尾ace完c9,2個carry位盾都未爆

C9一開始就打定輸數諗緊點輸會好睇D

串唔起?

impact被hug個下 個心一定好酸

快!仲要更快!

唔知點解

覺得PEANUT個樣冇上年WORLD咁開心

其實c9真係勁左
睇得出na係有勁到
但始終有段距離
另外 contract今場太on9

agger

呢場真係放飯，好悶

比人屌得多

huni個樣

huni 個髮型洗唔洗咁型

faker笑了

日日俾faker kkoma屌你會開心？

peanut

impact

成隊係咁俾人單捉都話唔差

rox 是最好的

G2都勁左

比人打到無得還手

人地小虎果下就靚

決賽唔駛賣飛LU

又係LCK

講撚左

終於到聊天室大戰

呢場混分混得咁明顯點會搵佢

tsmtsmtsm

最尾c9都單捉到隻top啦9

場場都有ryze金人+R走佬

等睇6串1淨係斷fnc一關

小花又抱大腿

na lul
eu lul

咁又唔係咁講喎，nami係魚都著到鞋

呢度係咪得我好鍾意Huni嗰種自信樣, 唔係串喎

Huni係imt果時比impact撚狗

其實針對FAKER係岩 不過FAKER好SHOW 狀態勁好 睇黎又係決賽見

C9隻AD廢到

表面睇係型既, 實際係走位柒左要走佬

na eu 輸哂

你勁人地唔曉勁咩

睇完day1 我覺得表現最好既係海洋之心>>>Gam

咁撚住黎打

下埸係全日最期待

lcs今日比人0:4

NA 0-2
EU 0-2

LUL

屌你改埋名

中國台灣省代表隊VS中國代表隊

閪

之後世界賽剩係搵泡菜同越南仔啦不如

EDG輸就轟動囉

嬴左都無笑
個樣好似晚晚俾人雞姦完咁

隻雞對老細

gam係好睇

岩岩食完飯
明明無食10分鍾,返黎就完撚左
究竟今場打左幾耐

個程賽唔公平,有乜理由有三隊第一日齊打韓仔 fnc就

AHQ 西八

Chawy定閪呢

唔洗Faker想Show呀 , 係對面柒左搞到Faker迫住要Show渣

Tw都係

CHAWY PLZ

上面講得啱係faker先會閃上去打

唔係
Gam玩緊2015meta啫

ziv會唔會出singed或者yauso

閪做老豆+最後一年
大將唔用出了

大家準備好睇老豆打仔未

大將一世都唔使再出架喇
AHQ呢D人情隊

拿拿林沖涼開冷氣上床睇本日最重要

對住垃圾老鼠出乜都贏啦

等睇你carry

第一場就閪輸左搵咩瀨

今場一定要睇Garena中文台

其實拖下打團戰都唔係話無機
C9個陣容打團其實都唔差

我覺得花生仔遲早走

舊時贏左笑得好開心

花生d damage低到

西門老豆最後一年

下場係咩?

後面團戰有邊隊贏到SKT

EDG ahq

條女洗唔洗咁正

huni diu

佢無笑過好耐
個樣好似生意失敗咁

呢家個ziv分分鐘衰撚過老鼠

閪: 我有頭家要養

Coming Up: EDGvsAHQ

huni

究竟係老豆打仔定係個仔大個打番老豆

講真你打法比人改到咁好難開心喎

即刻轉去睇GARENATW先

huni huni huni

差D唔記得左HUNI識講英文

訪問huni , 佢個髮型好正

萌

AHQ 下路好ON9下 尤其是SUP
希望抖過一排好返D啦

主要係因為faker趕住屌peanut唔得閒
所以搵左huni

上年既ROX轉今年既中路BDD好可能夠SKT抽
之後花生唔使咁慘

d英文好左

英文台最後都係訪問huni

玩蛇女不嬲都all in or nothing
依個位閃前閃後我都覺得合理

爸爸打兒子

lck今年國內賽差唔多全部隊都打穿skt既大後期團戰

不孝子反打老豆呀
老豆一陣唔比家用

huni個髮形打死人咩

真係huni

大把韓國隊贏過 we都贏過
我覺得睇到形勢c9不如幫impact選強勢英
打爆肥閪
Faker個態太fit

一睇就知huni peanut狀態仲係同之前差唔多

好可愛

點會有人覺得ahq有機會贏

側面睇好正常 正面就

huni d 英文幾好喎

其實正常 係人都想贏 以前koo個時戰術岩佢 贏左覺得自己有份贏返黎
skt行開個套同佢唔夾失誤多到 冇咩做野就贏左邊好意思開心

點解咁多連登仔認為有得打？lms而家根本得返閃電狗睇得下

例如

之前打imt fnc識講啦

3017 人類絕種未

我唔信啦 正常都向後閃 我唔覺得其他會係隊友未真係到之前閃出去1打2囉

閃電狗都係算啦

IMQ呢句好撚正

KT

打左一年EU一年NA

sjokz 你都唔識

係時候吹奏scout同meiko

去咗兩年歐美

因為 AHQ 信我一把
不放手 直到夢想到手

未開波啲台狗已經打緊飛機，
講到好似好有機會贏咁

係歐美打左咁耐

你當我廠死架？

下場edg打私家雞

其實喺外國打咁耐識講英文基本啦
係其他選手唔知點解仲係唔識講姐

WC都無份打個D垃圾可以唔洗提

Skt打野不嬲都係做中路隻狗
無計 faker就係咁癲
花生唔慣同埋唔想做狗

HUNI係EU已經可以全英文訪問 其實HUNI可能係天才黎

huni屌過sjokz未

有睇lck國內賽都睇到啦

反共大戰

2020 LOL都收左皮啦

真心覺得Huni好可愛

人馬呢

sor世界賽唔敢吹奏廠長
MEIKO

好過學左十幾廿年英文既港仔好多

on9隊KT

YES

鬼叫自己揀入skt咩
以為r袋就有冠拎
同埋今年上下路實力下降
Jg要顧三路係慘啲既

我想屌Meiko

無聽一排佢d英文進步左好多

又要睇AHQ比人屌打

真心圖呢

呢場一定要轉去台仔個直播到睇
聊天室都好睇D

4隻鞋

花生仔其實好勁 打skt 之後 由頭比人屌到落尾

4399

huni睇樣都知鍾意social 成日吹水個隻 進步快正常

點解係老豆打仔？
我唔係太留意比賽

AHQ sometimes very strong

我廠 8強最好換fireloli上黎添

Huni

屌你講緊ANALYSIS果個

廠長李星

4396呀屌

覺得還好 SKT 個PICK不嬲都組合好好 如果C9真係要羸 真係好似上年既IMAY果種超級一波定生死會戰先羸到 不過C9算啦 點會捱到

有啲去英國讀書只係群香港人/大陸人, 返嚟都係唔識講

scout會唔會單殺幾次

閪門有機會 CHAWY穩應該難

想睇Scout玩刺客角

左右左右左咁贏 所以下場edg

佢oral應該有香港大學生既水平
或者好D
香港學生講既英文太FORMAL,即使講野都係
利申我都係一分子

Scout 燦燦bb

唯一希望lz打贏skt啦

老豆閪 單殺佢有份

下路你都夠膽講實力下降

上台仔台緊有幾條友話ahq會贏架啦

偷巴龍又屌,嬴頭又屌,有時做到big play都俾人屌
屌下屌下屌到乜信心都無曬

聽得多講到但可能寫唔到

假膠你都好信 mmd

花生個風格同SKT唔夾姐

出閪

做老頭有腳頭未呀

識聽識講已經好夠
寫既話反而睇人地果D就會學到
所以HUNI其實真係算唔錯

你都唔夠寫包單話無台仔打飛機啦下嘛

上年係岩花生既版本姐
今年春季都係花生既版本呀
夏季轉版花生隱形唔意外

預測聊天室內容
b/p : 還我大將
10mins：西門？
15mins : mmd>ziv
16mins : an?
20mins : 台灣之恥 代購團 游回台灣

on9仔先會ahq有機會贏
可唔可以打到頭5mins好波?

大把大學生講唔到 我係其中一個

國共內戰

上年唔係EDG 雙贏AHq咩

MMD世界第一上路啊

大將真係好撚慘
我係佢我返去新加坡打GPL算
有GAM呢D隊做對手好過LMS永遠打FW

ahq背負住民族嘅榮耀
唔可以輸比中国隊

邊有人咬返自己友

屌邊個賽區無呢d人
就針台仔係咪代表你就識睇中文討論區?

我都係

好記得早幾個月季後賽花生仔有場神偷巴龍先反嬴到
但返到去都係俾kkoma屌到開花

Fw今年入硬4強

ummm 我自己係講到同聽得明日常日文同少少韓文 但係全部唔識寫同睇唔明

邊度睇得出ahq有勝算啊清
我已經認命求開開心心睇佢打c9啦

你老母台狗仲廢過支那狗
唔好抱咁大期望

入硬決賽打KT

ahq係有機 但37開囉
只要scout打唔穿中路
ahq靠ziv同爆撃安就有機會
仲有老山捉到我廠路

出撚到線先講經啦

還我大醬油

咁咪係囉我有講其他野咩 你講到我好似話全部台仔打飛機咁

ziv an跌watt啦
廠長打熟人出名勁

人情隊

會唔會ban fizz

齊齊為大將哭定喪
永遠都無佢份

垃圾山點會羸我廠
咪撚玩啦

佢輸就一定既
但你係隊員喎

閪條眉咁粗嘅

我理解係咁
ok sorry自膠

去第二隊啦

出閪門 直接被中出

Ahq廢到咁，hka又輸鳩埋，下年都唔知仲有冇3個名額

諗起個期有傳過Rush唔知佢宜家點

估下西門10分鐘輸幾多CS好過啦

捉路呀

算啦
講真求睇d新英出場睇新野算數啦今季

西門到底有無刷過牙?

點解台灣人英文 睇又差 聽又差 諗極都唔明

佢比我廠捉就有份

睇英文台定台仔台好

咁要睇下fw今年覺唔覺醒啦

chawy其實去NA/EU都得啦

憤青台狗全面進場

想睇刺客mid對決

大將下年唔走坐正喎
個教練係youtube話會換血 踢走哂啲老坑

聽台仔話好嘈+un耳

本身常規賽個form好似都麻麻地

AHQ訓練到閪而家連飛斯都唔識玩真係好誇張

英文啦
聽下分析幫自己打機好過

MAPLE唔返返去S5既巔峰既話
根本無可能入到8強

打c9就緊係綽綽有餘
你睇返lck決賽先啦

屌你老母唔好再助長中国隊威風啦下
就算下風都要撐台灣隊

英文FOR SURE

台仔台好無營養 成班垃圾

an打唔打jinx

meiko好好j

Ahq比賽唔睇台仔台不如唔好睇

J左

#相信西門 佢地講完會唔會笑

鬥噴大賽

秒鎖老鼠

覺得對面實有針對
舊年個TF PICK針對到

廠長淨係靠捉路已經連續幾季稱霸lpl

老實講一開始成日認錯廠長同西門，Bang同blank，Pray同Gorilla

老鼠你捱唔捱到呀安

台仔十足隔離班同學仔睇波學人講波咁

其實根本無巔峰可言
s5佢地連外卡都輸
koo係當佢地係外卡先輸姐
maple幾季都係差唔多

根本冇一隊威脅到fw

Pray同Gorilla

輸梗

PRAY 同 GORILLIA好夾

無打半年捉你套路都夠羊

屌真係差好遠喎呢一對

ahq有少少機, lpl唔係好穩

S5巔峰左架喇
我OG都屌打佢地WOR

仆街,入左JANNA GRAGAS CHO,比AHQ PICK哂

成日覺得Gorilla係大隻D果個

點先叫做真正贏koo啊咁
贏兩次都唔叫贏

[英雄聯盟]LOL賽事討論區#44

岩呀
Fw中野真係笑話黎

scout 黑鬼勁野黎

OG真心勁

pick 黑人 , 睇死閪唔敢出刺客

根本一隊獨大,連第二既ahq都比佢屌打,係真係屌打

對面黑人都唔出fizz

nigga

AHQ前邊實被人中出

入左shen 豬女 corki rakan taliyah

閪用拉登

有lulu

係,全盛D CALL 好似連韓仔都撚到

老老柒柒 我覺得右邊個陣好垃圾
EDG穩穩陣陣應該輕鬆羸

黑人打刺客咁好打

1001

庫奇